港大=喜茶，中大=一芳，科大=老虎堂

Hkuspace=東喜茶

Lingu=涼茶

LingU=鴻褔堂

好飲程度=院校質素

做乜鳩唧你？

飲完肚痾

樓主=on9仔

擺明禾含先係喜茶啦

Kong U 呢d2流學校死埋一邊啦

哈佛=Starbucks

樓主=大帥哥

天仁=?
come buy tea=?
貢榮=?
鹿角巷=?

樓主蒲開zoo

禾含=寶力達蠻牛

唔開名啊
費事傷害啲二線院校感情

米二五

恒大=歇腳亭

謠言止於智者！

禾含=Starbucks

好撚好笑？開少啲膠post當幫忙

屌你老母你唔好拎返大禹治水嗰排啲嘢拎黎講？